點解返工個腦會轉得慢d?

慢起碼30%

慳電

返到office就係咁
就算做私人嘢efficiency特別低

空氣問題 個人反應都慢d

一番到office個腦就好似唔識變通咁
咩都要有野跟住先敢跟住做
一變少少就好懷疑自己會唔會做錯
久而久之好依賴existing sources

講得好中

當你係老屎忽可以屌人就正常返